【財赤】本年度財赤料擴大至逾3千億元 儲備降至8千多億元

財政司司長陳茂波說，2020至21年度預計綜合赤字會增加至超過3千億元，財政儲備降至約8千多億元，相等於約12至13個月的政府開支，接近2003年沙士後的水平

仲有8千幾億未倒落海

最衰陳同佳

用緊急法充公 MPF 即回血啦

屌你老母啲儲備唔喺而家呢啲非常時期用
等幾時呀？
中共肯定已經吼住呢筆錢

仲有咁多錢

仲有8千幾億咁多

Fake news

要咁多錢有撚用咩 全世界政府今都鬥發債券

有國家支持 香港做乜要咁多儲備黎頂住港幣？
我支持全民再派5萬

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

有人儲左好多糧食為了有日農業失收，糧產急降的時候用，但佢竟然唔用d儲備糧，話：“咁而家糧產量咁低，點捨得食d儲備糧？”

最後，果個人冇野食，更加冇氣力去恢復糧產或開拓其他糧食生產的方式，最後餓死了

明日大愚要6千億only,夠晒用

仲有4500億美金外融儲備

保守估計仲有3.7萬億，大家要努力d, 食窮港共

超資就唔只啦

儲備糧係留番用黎起島用, 冇得食到要起起起.

派錢好過啦！

根本一般香港市民都配合防疫，
洗乜洗埋啲咁嘅錢，測測測，無謂！

唔怪得個個都爭住移民啦！
唔係怕搵唔到工，我一早都移埋！最好遲啲7M香港人移哂民，等佢地自己測到夠！

測測測，一日測到黑！

大白象就千幾千幾億俾都無問題

重有八千億唔怪得華爾街班友未敢開工做空港幣

用嚟利益輸送，想比香港人？
中共港共：唔洗諗

黑警ot同claim 錢都幾百億啦

啲糧畀隔離屋個流氓猴住

洗哂好過，費事益明日大嶼，三跑，一堆大白象工程